有無人用canon機+sigma支20mm F1.4 art

是咪會走焦？

用緊5d3
已有支24 70 F2.8 II
支sigma又廣角又大光圈好撚吸引
買唔買得過？

你想要廣啲點解唔買15mm
2470個畫質同定焦不相伯仲

15mm?
你講原廠支14mm F2.8?
呢支好貴呀。。。
同埋sigma光圈再大好多喎

我用80d, 手上有4支sigma （10mm f2.8 dc, 24mm f1.4 art, 50-100mm f1.8 dc, 50-500mm)都冇事(最初有擔心），買果陣帶埋間尺去試清楚就可以

仲有無CANON巴打用過??

差得1mm, 所以我揀咗Milvus 2,8/21